[急] 100萬人？200萬人？要有team 人點人數呀！！

用航拍機又好
民陣點算方法又好

一定要有個數比記者and 國際報！

人鏈果日都tg報左28萬人
最後報紙一樣有寫

要點人數

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

1/10

推

Thx tui

TUI

Help tui

想知其實係點樣數咁多人

Yes
好多方法數
但要有一人team 負責
否則幾多人行無人知

民陣幫幫手估算下

民陣做會比人拉
所以我地可參考人鏈果日，用tg或連登報數

果次記者一樣有寫28萬人

真係冇一team人精準咁計嘅就唯有拎返以往遊行啲片出嚟估計
可以諗下港島九龍分開計定係合併出一個數就算

分開再合併

。

黑色恐怖，正式啟動！

.

SUPER IMPORTANT!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
COUNT
COUNT
COUNT